當一個女性失去咗佢嘅處，佢嘅價值就好比一篤屙出嚟嘅屎

係零

所以接受到非處嘅男性，你地同食屎冇分別

兩個食緊屎嘅偷偷留下負皮

7個

樓主屎都冇得食
樓主老母係屎 老豆係攪屎棍

大家咁話